# Тестовое задание Tripment

## Задание

У нас в Трипменте бэкенд и фронтенд работают сообща. Часто нужно готовить такой эндпоинт, который был бы удобен фронту. В тестовом задании упрощенная версия одного из таких эндпоинтов.

Нужно сделать эндпоинт поиска процедур. Он должен возвращать JSON. Вначале списка выдаются те процедуры, у которых запрос совпадает с началом слова, а далее те, у которых просто запрос входит в название.

Процедуры нужно спарсить из Википедии
https://en.wikipedia.org/wiki/Medical_procedure#List_of_medical_procedures

## Условия

- Используй Ruby on Rails и PostgreSQL
- Дай возможность наполнить базу процедурами
- Протестируй код
- Разверни приложение
- Остальное на твоё усмотрение

## Структура серверов

- nginx - прокси сервер, настроенный на HTTP трафик
- db - сервер базы данных Postgres
- app - сервер Rails приложения

## Старт серверов в фоновом режиме

или так

```sh
./run_d.sh
```

или так

```sh
docker-compose -f docker-compose.yaml up --build -d
```

## Старт серверов с захватом консоли

или так

```sh
./run.sh
```

или так

```sh
docker-compose -f docker-compose.yaml up --build
```

## Настройка

Переменные окружения устанавливаются в секциях docker-compose.yaml файла.

## Маршрутизация

Порты сервера перенаправлены на 3333, хотя открыты и просто порты в приложении.

Тестовая ссылка для выборки с параметрами: http://localhost:3000/parser/get?title=<REQUESTED_TITLE_VALUE>

## Пример запроса

GET http://localhost:3000/parser/get?title=Visit

```ruby
response:
{
  "allLinksCount":202,
  "requestedLinks":[
    {
      "id":195,"href":"Visit the main page","title":"Visit the main page","created_at":"2020-12-04T07:33:34.540Z","updated_at":"2020-12-04T07:33:34.540Z"
    },{
      "id":195,"href":"Visit the main page","title":"Visit the main page","created_at":"2020-12-04T07:33:34.540Z","updated_at":"2020-12-04T07:33:34.540Z"
    }
  ]
}
```
